有無人個九巴點解可以大熱天時出架無冷氣嘅巴士載客

全車人焗桑拿
一陣一個唔好彩焗撚暈左邊個咩飛

俾啲環保團體坐